[認真] “酒樓在九樓“既普通話點讀？

酒樓在九樓

jiŭ lóu zài jiŭ lóu
利申:上網SEARCH

完美讀法